扑野係新年禁忌？

新年想同女朋友扑野
佢話過年唔可以扑野
係新年禁忌
應該點應對

理佢 摸到佢有反應為止

唔想同你扑啫

過年先派帽

年初一子時前一定要扑野, 之後要過左十五先可以再扑

真唔真
未聽過 有典故？

同佢講舊年啲衰運會留喺體內
要屌走佢先可以轉運

頭盔: 吹水

咩撚野係屌走佢

性交轉運

決定今晚準時12點屌撚死佢

個個都話綠帽 痴撚綠

你自己答左你自己啦

新年幾日一句拜年就大條道理唔見人了
確是派帽好時機
唔好諗咁多啦

都仲未有人教我點樣可以新年照扑佢

同你扑就唔得
同我扑就得

除非自己住，唔係新年扑真係幾煩喎
唔係咁緊火呀

唔好攪我條女
我BB 好愛我

緊火啊
好想拜年既時候一路同佢屋企人食飯
一路摷佢